代PO 尋人啓事 婆婆失蹤

尋人啟事

-姓名：符婆婆
-年齡：八十多歲
-地址：居於海麗邨
本身患有認知障礙症，十月三十日早晨落邨便沒有回家，當日身穿藍色羽絨、花長褲及紫色波鞋。如果大家有見到佢，可聯絡 67736160

推

幫推

Pish

P

push

人已搵到 謝謝巴打絲打幫忙